我肚痛緊，你問我答。

好撚痛

我都係

唔知食錯乜 屙撚左幾次

心情如何

m黎？

一陣食 本身諗住屙哂就無事 點知都係痛

屎眼有d痛 好想快d屙清

黎完啦

有冇圖

屙完又屙好慘

我都覺好臭

你想睇屎圖？

係呀屌 屙完輕幾磅